出完街返去沖涼仲會唔會除完口罩再慢慢洗手

定直接沖涼沖乾淨 都已經放心

一入屋即刻洗手係基本啦

沖咗手先 拎衫褲都要用手架

除曬衫褲先入屋 直接沖涼

洗轉手麻煩得你幾多